是靚晚 氣炸銀雪魚

比較麻煩，要翻嚟翻去，有一下仲翻爛咗大嗰塊

屋企冇鰻魚汁，個汁自己煮，都唔錯

真係銀雪魚?

照住你偶像牙閪個樣黎煮既?

誠哥油魚

食完屎眼C唔C服?

唔係咩？
阿姐話係㗎喎

樓上有人講
急凍我唔係好敢買
好油

個皮好撚黑...唔銀

銀雪魚肉的層次係咁樣

你把口好賤

JENG 自製汁會冇甘重口味

「銀」雪魚係唔同雪魚，銀雪魚貴好多咖！

......香港人愛食的銀鱈魚原來不是真正的鱈魚？香港魚類學會會長莊棣華多年來研究魚類特性，指出魚類總共有515科，唯銀鱈魚與鱈魚雖然在市場俗名上均有「鱈」字，卻在「生物學上屬不同科。....」

我對住素顏嘅定延嚟整

印狗長不出象牙

冇回生粉Hin, 好稀

銀雪魚成舊水丁屎咁細舊, 無骨, 魚肉勁滑鬆軟
出街食所謂銀雪魚, 好多都係雪魚扮銀雪魚

無乜骨

銀雪100克成 40，50蚊 圓雪20蚊有找，唔撚識分咪價錢做人囉，2者都好食但我覺得好難煮。。。
其實最緊要係唔好買左油魚 銀雪or圓雪冇所謂啦

雪魚又叫＊圓雪＊，骨大 魚鱗硬 肉白 煎起黎唔會爆油 就恭喜你
非也就是油魚了 小心拉肚子

師兄有料

Thx Ching

多得以前成日有機會食「蜜燒銀鱈魚」。